時間真係好快

先兩日爭d暈低
對上一次咁已經8 9年前
沾寒沾凍 作悶 標冷汗 眼前一黑 㩒住張枱至冇仆低
immediately before食左叉燒飯
勁能多飯
而家食親多飯想嘔
諗返以前f4約人交收
屯門西鐵站好似poster定唔知咩
兩小無猜傾開大家係某人歌迷
咁個陣屯市仲有仙跡岩就去飲珍珠奶茶
跟住唔知點解上左人地屋企
之後都有約
去追星 簽唱會 concert 商場event
但最主要都係每次完做既野
之後個年ce放榜睇不能說的秘密
咁佢去左澳洲
已經唔敢睇佢fb
唔敢google搜尋佢
其實講依d野只係想有個出口
講真以前迷過既 個d藝人 歌手 歌星 組合
當發場夢算
有時娛樂版睇到邊到單飛又盛
已經唔想再理
新歌固之然少聽
舊歌聽黎其實亦冇懷緬
只係有d感慨點解會咁
當係幫自己諗返以前
重組返d脈絡咁
而唔係真係想留戀d咩
亦冇咩好留戀
電腦d相 求學時期既
小學當童年照冇剷
中學得返兩張f6同人去迪士尼
大學grad個日獨照
時間真係好快 太快
諗返以前自己成日以為出面個世界點
到頭來
陪住自己
唔好話身邊d人 身邊既野
連回憶都覺陌生

時間好快
好想返到5年前
其實如果心態無改變,去到幾耐前都一樣

時間好快
唔經唔覺，沉淪咗十年

真